# Codefox simplified chinese translation.
# Copyright (C) 2013 Gordon Lee
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Gordon Lee <nirvanan@live.cn>, 2013.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Codefox guess\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-15 00:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-02 23:12+0800\n"
"Last-Translator: Gordon Lee <nirvanan@live.cn>\n"
"Language-Team: Gordon Lee <nirvanan@live.cn>\n"
"Language: 简体中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../template/codefox.ui.in.h:1
msgid "Codefox"
msgstr "Codefox"

#: ../template/codefox.ui.in.h:2
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../template/codefox.ui.in.h:3
msgid "New Project"
msgstr "新建工程"

#: ../template/codefox.ui.in.h:4
msgid "Open Project"
msgstr "打开工程"

#: ../template/codefox.ui.in.h:5
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../template/codefox.ui.in.h:6
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ../template/codefox.ui.in.h:7
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: ../template/codefox.ui.in.h:8 ../src/filetree.c:246 ../src/ui.c:414
#: ../src/ui.c:2352
msgid "Project"
msgstr "工程"

#: ../template/codefox.ui.in.h:9
msgid "Build"
msgstr "组建"

#: ../template/codefox.ui.in.h:10
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: ../template/codefox.ui.in.h:11
msgid "Clear"
msgstr "清理"

#: ../template/codefox.ui.in.h:12
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../template/codefox.ui.in.h:13
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: ../template/codefox.ui.in.h:14
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ../template/codefox.ui.in.h:15
msgid "Step"
msgstr "进入"

#: ../template/codefox.ui.in.h:16
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../template/codefox.ui.in.h:17
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../template/codefox.ui.in.h:18
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../template/codefox.ui.in.h:19
msgid "Create a new item"
msgstr "创建新标签"

#: ../template/codefox.ui.in.h:20
msgid "toolbutton1"
msgstr "toolbutton1"

#: ../template/codefox.ui.in.h:21
msgid "Open a local file"
msgstr "打开本地文件"

#: ../template/codefox.ui.in.h:22
msgid "toolbutton"
msgstr "toolbutton"

#: ../template/codefox.ui.in.h:23
msgid "Save current code"
msgstr "保存当前代码"

#: ../template/codefox.ui.in.h:24
msgid "Save currnet code to a local file"
msgstr "保存当前代码到本地文件"

#: ../template/codefox.ui.in.h:25
msgid "toolbutton2"
msgstr "toolbutton2"

#: ../template/codefox.ui.in.h:26 ../template/codefox-new-project.ui.in.h:1
msgid "Create a new project"
msgstr "创建新工程"

#: ../template/codefox.ui.in.h:27
msgid "Open a exist project"
msgstr "打开存在的工程"

#: ../template/codefox.ui.in.h:28
msgid "openprojectbutton"
msgstr "openprojectbutton"

#: ../template/codefox.ui.in.h:29
msgid "Build current project"
msgstr "组建工程"

#: ../template/codefox.ui.in.h:30
msgid "Run compiled executable"
msgstr "运行"

#: ../template/codefox.ui.in.h:31
msgid "toolbutton3"
msgstr "toolbutton3"

#: ../template/codefox.ui.in.h:32
msgid "Clear built project"
msgstr "清理已组建的工程"

#: ../template/codefox.ui.in.h:33
msgid "toolbutton4"
msgstr "toolbutton4"

#: ../template/codefox.ui.in.h:34
msgid "Debug current project"
msgstr "调试"

#: ../template/codefox.ui.in.h:35
msgid "Next line"
msgstr "下一行"

#: ../template/codefox.ui.in.h:36
msgid "Step into current line"
msgstr "进入当前行"

#: ../template/codefox.ui.in.h:37
msgid "Continue running the program"
msgstr "继续运行"

#: ../template/codefox.ui.in.h:38
msgid "Stop debug"
msgstr "停止调试"

#: ../template/codefox.ui.in.h:39
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../template/codefox.ui.in.h:40
msgid "Compiler"
msgstr "编译器"

#: ../template/codefox.ui.in.h:41
msgid "Local"
msgstr "局部变量"

#: ../template/codefox.ui.in.h:42
msgid "Call Stack"
msgstr "调用栈帧"

#: ../template/codefox.ui.in.h:43
msgid "Watch"
msgstr "监视器"

#: ../template/codefox.ui.in.h:44
msgid "Notepad"
msgstr "笔记本"

#: ../template/codefox-create-file.ui.in.h:1
msgid "File name:"
msgstr "文件名："

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:1
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:2
msgid "Code Font:"
msgstr "代码字体："

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:3
msgid "Keyword Color: "
msgstr "关键字颜色："

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:4
msgid "Pick a Color for Keyword"
msgstr "选择关键字颜色"

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:5
msgid "String Color:"
msgstr "字符串颜色："

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:6
msgid "Pick a Color for String"
msgstr "选择字符串颜色"

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:7
msgid "Constant Color: "
msgstr "常量颜色："

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:8
msgid "Pick a Color for Constant"
msgstr "选择常量颜色"

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:9
msgid "Comment Color:"
msgstr "注释颜色："

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:10
msgid "Pick a Color for Comment"
msgstr "选择注释颜色"

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:11
msgid "Preprocessor Color: "
msgstr "预处理器颜色："

#: ../template/codefox-editor-settings.ui.in.h:12
msgid "Pick a Color for Preprocessor"
msgstr "选择预处理器颜色"

#: ../template/codefox-new-project.ui.in.h:2
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../template/codefox-new-project.ui.in.h:3
#: ../template/codefox-project-settings.ui.in.h:3
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../template/codefox-new-project.ui.in.h:4
msgid "Project name: "
msgstr "工程名字："

#: ../template/codefox-new-project.ui.in.h:5
msgid "Project path: "
msgstr "工程路径："

#: ../template/codefox-new-project.ui.in.h:6
msgid "Project type: "
msgstr "工程类型："

#: ../template/codefox-new-project.ui.in.h:7
msgid "C"
msgstr "C"

#: ../template/codefox-new-project.ui.in.h:8
msgid "C++"
msgstr "C++"

#: ../template/codefox-project-settings.ui.in.h:1
msgid "Project Settings"
msgstr "项目设置"

#: ../template/codefox-project-settings.ui.in.h:2
msgid "Save"
msgstr "保存文件"

#: ../template/codefox-project-settings.ui.in.h:4
msgid "Libraries:"
msgstr "库："

#: ../template/codefox-project-settings.ui.in.h:5
msgid "Compiler options:"
msgstr "编译器选项："

#: ../template/codefox-project-settings.ui.in.h:6
msgid "Note: Separate each item with space(s)."
msgstr "注意：每个选项间请用空格隔开。"

#: ../src/callback.c:145 ../src/callback.c:146 ../src/ui.c:762
msgid "Untitled"
msgstr "无标题文档"

#: ../src/callback.c:254
msgid "Start building."
msgstr "开始组建。"

#: ../src/callback.c:284
msgid "Building finished."
msgstr "组建完成。"

#: ../src/callback.c:625
msgid "Failed to create file."
msgstr "创建文件失败。"

#: ../src/callback.c:669
msgid "Failed to add file to project."
msgstr "添加文件失败。"

#: ../src/callback.c:696
msgid "Delete file from project and filesystem?"
msgstr "从工程及文件系统中删除文件？"

#: ../src/callback.c:702
msgid "Failed to remove file from filesystem."
msgstr "删除文件失败。"

#: ../src/callback.c:888
msgid "failed to start or conect to debug process."
msgstr "无法开始或连接调试进程。"

#: ../src/compile.c:238
msgid "err"
msgstr "错"

#: ../src/compile.c:238
msgid "fat"
msgstr "致"

#: ../src/compile.c:267
msgid "war"
msgstr "警"

#: ../src/debug.c:517 ../src/debug.c:537
msgid "Can't get the value."
msgstr "无法获取值。"

#: ../src/debugview.c:51
msgid "Local Variable:"
msgstr "局部变量："

#: ../src/debugview.c:58 ../src/debugview.c:138
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: ../src/debugview.c:86
msgid "Function:"
msgstr "函数："

#: ../src/debugview.c:93
msgid "Arguments:"
msgstr "参数："

#: ../src/debugview.c:100
msgid "Source File:"
msgstr "源文件："

#: ../src/debugview.c:129
msgid "Expression:"
msgstr "表达式："

#: ../src/editor.c:123
msgid "Close Tab"
msgstr "关闭标签"

#: ../src/filetree.c:270
msgid "header"
msgstr "头文件"

#: ../src/filetree.c:271
msgid "source"
msgstr "源代码"

#: ../src/filetree.c:272
msgid "resource"
msgstr "资源文件"

#: ../src/symbol.c:663
msgid "can't open tag file, please check whether ctags is installed."
msgstr "无法创建tag文件，请检查ctags是否安装。"

#: ../src/ui.c:314
msgid "Filesystem operations:"
msgstr "文件系统操作："

#: ../src/ui.c:332
msgid "This is Codefox "
msgstr "这是Codefox "

#: ../src/ui.c:334
msgid ", have fun!"
msgstr "，尽情享受吧！"

#: ../src/ui.c:343
msgid "Compiler outputs:"
msgstr "编译器输出："

#: ../src/ui.c:355
msgid "Write down any notes you want here..."
msgstr "写下你想记录的任何东西。。。"

#: ../src/ui.c:380
msgid "can't load icon: %s."
msgstr "不能读取图标：%s"

#: ../src/ui.c:414
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/ui.c:511 ../src/ui.c:562
msgid "gcc or make not found, please check and install."
msgstr "gcc或者make未找到，请检查并安装。"

#: ../src/ui.c:517 ../src/ui.c:568
msgid "g++ or make not found, please check and install."
msgstr "g++或者make未找到，请检查并安装。"

#: ../src/ui.c:528
msgid "xterm not found, please check and install."
msgstr "xterm未找到，请检查并安装。"

#: ../src/ui.c:536
msgid "gdb or gdbserver not found, please check and install."
msgstr "gdb或者gdbserver未找到，请检查并安装。"

#: ../src/ui.c:588
msgid "xterm or gdb or gdbserver not found, please check and install."
msgstr "xterm或者gdb或者gdbserver未找到，请检查并安装。"

#: ../src/ui.c:738
msgid "Perhaps the most lightweight C/C++ IDE..."
msgstr "也许是最轻量级的C/C++集成开发环境。。。"

#: ../src/ui.c:834
msgid "An untitled file has been created."
msgstr "一个无标题文档已经被创建。"

#: ../src/ui.c:838
msgid " has been saved."
msgstr " 已经被保存。"

#: ../src/ui.c:842
msgid " has been opened."
msgstr " 已经被打开。"

#: ../src/ui.c:847
msgid " has been created."
msgstr " 已经被保存。"

#: ../src/ui.c:851
msgid " has been added to current project."
msgstr " 已经被添加到工程。"

#: ../src/ui.c:855
msgid " has been created and added to current project."
msgstr " 已经被创建并添加到工程。"

#: ../src/ui.c:859
msgid " has been removed from project."
msgstr " 已经从工程中删除。"

#: ../src/ui.c:862
msgid "WARNING: "
msgstr "警告: "

#: ../src/ui.c:866
msgid "ERROR: "
msgstr "错误: "

#: ../src/ui.c:886
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: ../src/ui.c:897
msgid "Codefox project"
msgstr "Codefox工程"

#: ../src/ui.c:903
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#: ../src/ui.c:1196
#, c-format
msgid " Line: %d\tColumn: %d"
msgstr " 行：%d\t列：%d"

#: ../src/ui.c:1216 ../src/ui.c:1218
#, c-format
msgid " Mode: %s"
msgstr " 模式：%s"

#: ../src/ui.c:1216
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: ../src/ui.c:1218
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: ../src/ui.c:1441
msgid "Add local file"
msgstr "打开本地文件"

#: ../src/ui.c:1442
msgid "Create empty file"
msgstr "创建新标签"

#: ../src/ui.c:1443
msgid "Delete this item"
msgstr "删除文件"

#: ../src/ui.c:1893
#, c-format
msgid "%s has been modified, save to file?"
msgstr "%s 已经被修改，是否保存？"

#~ msgid " at "
#~ msgstr " at "

#~ msgid "No locals."
#~ msgstr "无局部变量。"

#~ msgid " in "
#~ msgstr " in "

#~ msgid "Cut selected code"
#~ msgstr "剪切"

#~ msgid "Copy selected code"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "Delete selected code"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Compilation finished with %d error(s), %d warning(s)."
#~ msgstr "编译完成，发生%d个错误和%d个警告。"

#~ msgid "default"
#~ msgstr "默认"
